[無圖] 90後 非禮 風化

秀茂坪一間安老院發生長者非禮長者事件。今(8月2日）早上11時許，警方接獲一名37歲的安老院職員報案，指秀茂坪利安道一院舍內發生非禮事件，警方到場調查，一名91歲姓蔡的老翁，涉非禮一名同樣91歲的老婦被捕，案件交秀茂坪警區刑事調查隊第八隊跟進。

90路同 90後都未識分

90歲後